男朋友永遠唔會主動話見自己

男朋友永遠唔會主動話想見
每次都係我約佢
鬧完交正常第日都想見 佢就永遠無動於衷 直情叫我係屋企算
一次係咁二次係咁
其實都有啲攰有啲心淡
原來自己不被重視
得我一個想見佢 佢就唔係

即係我唔明如果你想見一個人掛住一個人你唔會主動講？
定根本佢都廢事彩我

係咪朋友開po

因為你都唔俾吊

睇嚟唔係我一個係咁 啲男人都係咁？

屌厭左

我情況都係咁

唔想見囉即係

咁可以點？我真係唔知究竟佢愛定唔愛啦

可能都係

以為自己開po
另一半從來都唔會自動約

係咪講中左

我明白的 你地一齊左幾耐？

唔係個個人都好似你咁得閒

如果人地唔重視你

你就唔好哂時間, 因為你第日實後悔點解咁浪費時間

FF傷身

一齊左就黎9個月你呢

比吊又點姐 咪又係永遠得我一個人話見

8個月

原來大家差唔多

每次都係我問佢 你係咪唔想見 佢先會話唔係啊 咁你過黎搵我啦

身邊冇人明而種感受

屌左就日日想見啦

咁我唔掂囉

依家咁熱俾我都唔想出啦

係屋企

感情問題一律建議分手.jpg

我完全明白

屌厭咗

我ex都係咁
永遠都係我問佢見唔見面，今日點呀
如果我唔搵佢 佢可以成個幾星期都冇聲氣

後來飛鳩咗佢果陣佢話佢好重視我
我

分手

飛左佢，再咁落去只會自己更辛苦

咁你有冇同佢講過而個問題？
我個個講完 下次都係咁
我決定以後都唔撚問 我去搵佢都要我主動約佢問佢想唔想見咁

飛得好
可能佢已經唔愛我 所以咪唔見都得

另一邊又愛喎

關撚事
唔靚+冇波咪扯唔起嚇走人😅

懷疑你係我條女

應該就唔係啦 但唔該你對女朋友主動啲啦如果真係愛

通常咁樣咁冷淡都係有第2個

因為見你冇好事發生
每次都係受氣或者好攰 所以唔想見

條仔係唔係私人時間唔多
我自己就係 有段時間番工好Chur 打丁都冇力
仲話約條囡出街 真係傻的嗎

或者根本係hea鳩你

好驚喎你咁講

而家唔係講緊去街 係我去佢屋企搵佢喎

一鳩樣 問左自己有冇照顧下條仔感受先

免費私家雞仲要提供上門服務
唔好做到自己咁低賤啦

所以我以後都唔會再問啦 佢想見先再念下

每個人都需要時間比自己一個獨處，當比自己休息下
你去佢屋企搵佢，佢咪一樣要花心思同你相處，咁點叫抖

有啲女人都係咁啦

一星期得個一日可以咁見
算啦 唯有自己睇化啲

唔係放你飛機咪算好

想屌西就會揾你， 除非你技巧勁廢

如果放我飛機應該會嬲到

你又唔好一碌鳩打一船人，係你條仔on9成個小朋友咁要人氹啫

嬲到咁勁

Alpha male

有D男人好鈍，慣咗係咁就覺得冇問題

講野語氣一模一樣

鬧完交點解要理你

坦白講句
男人係咁，想屌就想見，無得屌不如不見

講笑

講過而個問題了 但都係咁 唉好攰

唔係啊嘛 咁你快啲問下係咪你條女開

1. 性格問題
2. 工作忙到唔得閒諗邊個約邊個
3. 根本唔愛你, 當你係免費雞

咁都唔明？
總言之代表你以結婚為前提係唔會有幸福

幾歲?毒?窮撚?

唔見都唔係問題，仲要加埋覆得慢

叫你趁早分 你得唔得

唉 再講出個真相就傷心了

送上門做外賣咁低賤到送埋到人地嘴邊都半推半就勉強要你

你就算9數啦

係

唔得

係囉 我都覺 做左隻免費雞咁

但佢應該訓緊 神奇到 講野同件事都一樣

出黎D使費你出，相見動力大少少

same here
所以斬纜了，頂唔住啲冷暴力

因為你次次未等到佢掛住你就已經掛住佢，所以佢冇機會掛住你

大家節奏都唔同，幫你唔到喎

鬧完交正常第日都想見

正常應該唔想見

你做到咁cheap 無人會珍惜你
都唔使話高質 直情好極有限

又唔洗諗到咁既
除咗無主動話見你 佢平時有冇做d咩令你開心?

多數係有第二個.. 玩厭左妳..

重點：「你過嚟搵我啦」
點解唔係佢過嚟搵你？

5年幾 最後分手
你只係唔係個個令佢想主動見嘅人

咁比人撚多陣添

唔洗話自己慘

咁你繼續沉船

唔洗見 唔想覆就唔覆
之後話係愛你嘅

你仲信咪on9囉

樓豬幾歲啊？

除咗你自己 冇人幫到你
所以 分手

分手啦，仲問

分手囉屌

有件就手在隔離 仲要易搞掂會自動送上門 咪玩住先 遇到好的咪換馬

女 係好野就會有難度有挑戰性 需要去征服
隨手執的 理都無興趣理

因為我想打機

一律所有感情解決問題 分手

你咁似我個fd講嘅人嘅
如果係的話 你平時講野太大聲搞到隔離屋投訴 親熱成層樓都聽到 令人好尷尬 你就話自己返屋企唔洗面對依d目光 你仔仔呢 做人唔好太自私

大把野做
打機做gym做運動
係啲女太free先想成日見

人地鐘意你 你對人地好就叫「付出」 人地就「享受」
人地唔愛你 你送埋上門就叫「負擔」 人地就「難受」

肯應酬你已經好俾臉啦 仲想點？仲想人地揾你？

反而我男朋友係仲訓緊

情況一樣 我都廢撚事約 直頭唔撚想理佢 我放棄

帽事既 帽事既

感建分

我上一個我都忍左好耐先分手 真係無而個勇氣

因為就係wtsapp唔知大家語氣 成日會誤會
鬧左成2日緊係想見下架啦 掛住啊嘛
點知佢開到聲叫我留係屋企 仲話唔知聽日有咩做好 心都淡埋

近排佢脾氣好大 都念唔到啲咩了

如果個個都係咁收場
你要諗下係咪自己問題
將佢變咗係你嘅全部
佢一唔係對住你 你就冇自己生活

廿幾

佢應該同緊第二個女仔傾計

唔想見
咪煩鳩住人啦

每次我都係咁講 但每次都忍唔住會講其實你係咪唔想見 之後佢就會答唔係

你up乜春? 咁即係想定唔想見

冇啊 我上一個係話見我唔想見
係因為對佢心都淡
可能而個而家其實都唔愛我

擺明唔想見你 唔洗畫公仔畫出腸

分手啦

都係拖住先嘅手法

你講到個個都係咁
其實真係不如諗諗會唔會係你問題

我形容錯 姐係我好難行到分手個步

其實都好明顯唔鍾意你

我意思係
你如果次次拍拖 對方都有呢類行為而令你唔鐘意/想分手既話
你不如諗下係咪自己問題 自己做左d咩太煩令人唔想理你/冇做d咩令人根本唔想當你女朋友
除非你次次都搵中想齋屌player/真係唔識拍拖既毒撚啦
咁就真係幫你唔到

咁你覺得自己有冇問題男朋友先會唔so你
其實邊個約邊個有咩所謂,點解要咁計較

鬧完交第2日都想見?
想知係你嘈先定佢嘈先?
你發完脾氣，受完氣，第2日正正常常當無野想見你，唔好撚玩啦

愛點會唔想見，多餘

仆街 唔講以為係自己條女開po

啱啱先分手

冇 今次第一次 我真係唔識解決唔知點算先上黎開po

爆左機所以唔會再拎出黎玩

因為佢對你冇開心既感覺
見到你會炆憎 但又冇溝到第條
放態度睇你會唔會識自己走

第一次? 你上面又話上一個都係咁
即係點
你講野已經一舊舊咁我明點解你d仔唔想理你

淡咗啦 真係好鍾意你就點都會主動約你
試過對一個人淡左 唔想見到佢 錫佢覺得好嘔心

我男朋友係死毒撚
唔好話約 問佢食咩 都係叫我諗
好處係 就算上山下海好熱都好 佢唔會怨
太陽曬會幫我拎埋遮

唔係話你價值觀問題
但廿幾 拍拖大半年都唔扑
你自己諗下你男朋友會唔會係因為呢個原因
唔係話你錯 不過佢都有選擇既權利

以為自己開po

我都係咁
同佢一齊左5個月 係頭2個月會主動約我去街
之後就從來都無主動過
試過我唔約佢 可以成3個星期都唔見面
我同自己講只會俾多2個月自己曬
之後都係咁我會放手
就算唔見 whastapp都好少搵我 又成日已讀不回
無心拍拖就唔好學人拍拖啦

調返轉 有啲攰啦 但係唔捨得

唉冇啦冇啦

咁都好啊 都幾錫你啊

我都係有啲攰啦 但係唔捨得

賤𠹌到

你確定係男友？

一定係有第二個

唔會有默契大概幾時見嫁咩
約左其他人咪主動講聲再夾時間囉

似player

屌左咪揾過第二個
不過你都enjoy過刺激過程

同呢類男人做愛特别爽，你有賺

我男朋友一開始都係咁 溝通左之後就改變左 只可以講如果佢真係著緊你 重視你既感受 佢會改

我都以為有

溝通完覺得我無理取鬧

佢點解話你無理取鬧當然呢啲野要互相體諒 佢主動多啲但你都要俾返啲私人空間佢 我以前就係咁chur得太犀利 搞到佢唔再主動都開始覺得攰 男仔係好需要私人空間的 唔好成日要求要見 佢唔肯見你唔好怪佢 每個人都需要休息

如果你已經俾左空間佢佢都係咁既話 仲話返你轉頭咁好肯定佢唔愛你 如果冇你由今日開始俾返啲私人時間佢睇下會唔會好啲

試下定左邊日見囉
叫佢諗下食咩囉
好閒姐

我都決定比大家空間唔再咁chur佢了 我應該要改下 搵下興趣 唔好咁痴身 對大家都好啲

勸你分手過來人